麻木左係咪先係最無痛？

一個人，一個人累了，一個人努力累了，一個人⋯⋯

有無人明，

⋯⋯

我明呀 但係又可以點
有時想有一個明白自己既另一半係好難
有情緒既時候又唔可以係佢面前發洩
到頭來都係自己去面對
問題天天都多 做人好苦 生活好苦
但無奈日日都要苦中作樂
有諗過熄機唔玩 但係就成日心存一絲希望
攰呀!

結果到頭來都係不停loop...

係 日日起身都好辛苦 熄機其實好易 但係
之後loop 有咩意思

反而我乜7都同佢講 佢又係乜7唔開心都同佢講

講完佢問題，大家越嘈越勁，之後佢又一句唔滿意接受唔到咪分手，將分手掛係嘴邊真係咁輕鬆咩